覺唔覺謝東閔為左隻老雞好撚傻B

好撚柒

佢心諗明明唔係當事人又要出黎開記招

岩呀
冇比人踢埋繼續偷食
扮咩錯

Who?

自願戴帽

戴帽都要俾自己公司拖出黎binc

開記者會真係勁戇鳩

以為自己天皇巨星？

綠帽男傻西

唔知以為佢先係偷食果個

仲睇TVB?

廢柴

仲要坐低條女一節

衲dee 知名度仲高過佢

唔通朱同佢講 佢地冇搞過？

可能同公司deal好照計1個騷

你就傻B 兩個開完記招笑騎騎傾緊接幾多job啦

為咗接job，戴住頂綠帽見記者扮死狗都肯

邊會呀形象差咗

tvb順勢捧謝東閔
btw佢啲演技好似劉馬車

謝東閔現時為無綫電視經理人合約藝人，亦是星夢娛樂旗下歌手

都冇人想知

電視機屌左一聲, 大佬知明度咁低, 7,8 線藝人學人開記招

扮嘢嘅嘢你識條鐵咩⋯⋯

條女都唔知乜水
複製人咁通街都係喱d樣

傻你老母個b呀
講乜撚嘢蝗語呀屌你老母

傻乜撚野B

以為自已羅志祥咩

傻你老母B

仲要喊埋

傻B匪語

有乜野慘得過比人戴帽
仲要幫條臭閪道歉
仲要比人笑

乜野係傻b?

戴綠帽開記招交待
不過其實佢似俾TVB迫出嚟扮好男人

覺得佢把聲好黑我憎

只要捱半年建立好形象 再飛條女
之後就有劇拍有主持做

傻乜B啊 用埋d土共用語

一返到屋企見到兩老睇緊個記者會

兩條友都唔知乜水，喺度喊苦喊忽谷眼淚

即刻轉台

who

push

拉

咁條黑柴同朱雞有無做過愛？

都唔知做咩鳩
第一
三個都低知名度
淨係聽名唔知係邊個
比埋圖我都唔認得
有圖有名我都唔識佢地

條女同人有路
有男朋友開咩撚記招

佢一定即刻上到位

小豬都未開佢地開

Btw
傻仔
On9仔
低b

傻乜撚嘢b

你個topic開得唔錯

但我負皮俾你個傻b
傻嘜撚嘢B呀on9仔

咪係
偷食俾人發現都未算柒
偷食完再開記招都冇人理先柒到仆街

唔好再用傻B啦
雖然你玩膠 但睇得好唔舒服

攞分做好男人咋 你估佢唔想飛左條老雞

關你撚事咩大陸仔

一堆暗星搏上位, 以為自己係Sammi同許志安

曾經幫過自己破處嘅女人係要護住

唔撚想知啊

謝東閔：臭雞！帽我？而家襯機攞你單野黎上位先

閔大人真係on9仔黎
派帽做錯個個唔出黎要帶帽個個出黎
tvb真係on撚9
好心閔大人啦 條臭閪都同蘋果講話同閔一直只係好朋友
除帽咪算數囉 貪條臭閪好屌咩
條臭閪係tvb都唔多人鍾意架啦之前啲遊戲節目分組揀人
無人想揀佢

根本就open relationship
扮晒專一

Hi，收皮啦，冇人識你呀

見過佢真人 燥底王黎 超唔講道理 本身都唔係咩善男順女
話唔定自己都有女係出面

咪就係

又on9 又文塞唔怪得知會揀個臭閪

尋日先話係好朋友
今日條仔又用咩身份出嚟

可能係公司安排
衰咗一個 反襯第二個有幾好
馬明嗰單都係咁進展

咩係傻b？

你就傻 佢做哂好人
過兩個月風聲無咁緊 就飛啦
到時無人會怪佢

好心你男人老狗 半黑半透明 唔好搵女人過橋啦
朱朱屋企冇背景喺娛樂圈都冇背景 都係出鏡返工 做下k.o.l. 啫

一個麻甩佬 為咗 上位
明抄 陳家樂 比余香凝帽
然後極速上位嗰條橋

好撚肉酸囉

而家先有人屌

我都shocked左
然後覺得條友好醒..

1. 唔食埋呢浸太浪費， 趁而家女方自責到極點實言聽計從到爆，最大得益就係玩咩都得。
（個裂痕已經係到，身邊好多類似case都係初頭原諒無耐分手）

2. 製造受害人角色，製造悲情同on9傻男人形象完全無壞處。引起公眾留意到自己，同埋戥自己唔抵，好似樓主同我一樣覺得唔合理到好深刻。即刻除帽太一般人做法，唔夠慘唔夠impressive。

除左被逼黎出做SHOW為左有多D JOB之除完全諗唔明點解要護個臭閪

無結婚無仔女唔洗諗D乜都重要戴住頂帽

公司話點就點㗎啦

你諗吓如果條女冇帽人，謝生又點會借題發揮
Blame the victim jm9

面神唔好燈埋娛樂圈
紅撚左就好笑

推,傻你老母臭閪b

個男既真係好撚慘
被帽仲要出黎護花
我聽左幾句話咩自己掛住做野忽略左佢
已經wtf左 唔知有冇聽錯
心諗 頂帽由頭笠到落腳到last minute條女都仲話同你係好朋友 但要你同佢出黎見記者 咁你都仲幫佢 到底係on9定乜野

諗起老周電視台

相比下 馬明真係handle得幾好
冇喊冇扮弱者 直情係旁觀者咁幫黃心穎條姣婆講說話 同埋佢提左一句話 覺得除左sammi之外無人有資格講任何野 然後大家又真係收左聲
最後馬明獲得大家嘅同情之餘 又有氣量大嘅感覺

醒目仔黎 你睇佢IG一面倒撐佢讚佢好仔架

PS 垃圾何雁詩以為人地唔記得你做人第三者？憑乜講依啲

笑撚死
不如叫埋黃心穎蝴蝶黎留言

屌，睇到呢度先知原來謝東閔唔係韓星

識謝東閔
真心on9的

起碼係連登有人有人討論
都唔算太差
應該好多三姑六婆好似你地咁

開頭又死都唔認係男女朋友
之後比人踢爆左偷食
就即刻搵埋條仔出尼 話自己做錯左
好對佢唔住
話咩都同個男朋友坦白晒
希望大家比次機會
係到博同情

心諗 等你做人做得你咁過癮？
做得出 預左比人踢爆架喇

咁係咪如果冇比人踢爆到
你都會認有偷食先？

講到咁有悔意
咪又係潛水一排
之後又大無私樣咁出翻尼晒9氣

尼個真
如果小豬開既話
好多人都會mon住
睇佢仲可以點拆

唔知既以為係條仔偷食啊

小三同盟會

勁到無感情咁樣

好似劉馬車

信佢真on9
好明顯兩條友都做戲
個樣都唔似仲有感情
只係無綫想捧閔
先叫佢出黎扮野

無人想知TVB暗星，屌你老母

淨係知佢唱爆旋陀螺幾好聽

咁樣講姐係咩
唔會分手

個格都似燥底

其實朱真係唔靚，
謝亦都紅唔起，
木口木面，
可唔可以唔好再討論佢地，
真心冇興趣
何必捧紅佢地
說好的唔再提tvb呢？？

東張西望去追查下啲騙案，一樓一，買口罩仲好
呢啲七線星wfc
男嘅直頭係男人之恥，條女偷吃都話自己有責任

似係cctvb想謝生扮返以前陳家樂咁扮慘
仲係覺得謝同朱根本冇一齊過兩個私底下咪各有各玩 只係朱閪俾人踢爆左 條臭雞不嬲都係睇錢收兵為樂 似係cctvb谷佢地啲緋聞 搏有noise

男人之恥

真係枉為男人！

老凍認同

兩個又唔係結左婚
條女自己出嚟咪得囉

你第一日上連登？樓主都唔識？

可能TVB叫佢分手都要遲兩個月先分
而家出嚟幫幫手先

咪鬼報呢啲7線垃圾偽人啦

開工啫，計返show錢

唔通＂特務豬＂肛門古天樂＂綠帽俠＂玩3P又話比你知咩!

戇鳩男俾仆街公司迫繼續支持老雞

等全世界都知佢戇鳩帶綠帽

真係人間悲劇

wfc

大台係想保朱智賢？
閔大人真係有同朱智賢拍拖咩？

我剩係覺得陳家樂好煩膠，最後有冇上到位？

兩個主角形象就衰梗
拖埋條友落水
at least 扮到好男人
有番一個渣拿

好反感呢啲做show博上位 暗星好心就靜靜地啦

納dee都唔識

謝其實個樣唔差 又高大
但行出黎個格硬係就係三線暗星

個樣唔得喎 已經唔靚仔仲成碌木咁 三線格就因為佢真係三線

見過真人係幾好 好高下 我諗有183以上
不過個樣完全唔係明星feel

謝東閔要上神檯
出年好似馬明咁攞獎/視帝

而家唔出嚟
唔知幾時先再有機會

我覺得佢好似黎明

唔睇 我以為TVB簽左黎明

佢覺得自己好靚仔嫁

真係
完全吾覺佢地係情侶
似螢幕情侶多d

特別係條女
佢根本冇比人後悔嘅感覺
成程背槁
講真，佢咁樣同人屌得
根本想卑人包起

咁唔同 黎好好多
佢真人個樣同後生時吳浩康差唔多

傻你老母個閪b咩大陸仔 用埋啲蝗語

屌冇睇呢啲花邊新聞同個記者會
真點以為係佢車震

傻你老母b 用乜大陸字啊

戴帽都唔夠
仲要我出黎話頂帽靚...
真係痴那線

對眼乞我憎多d

傻撚帶綠帽 登你老豆老母可憐

條仔先醒啦，搏個好形象，財源滾滾來啦

好撚柒喎
唔係好男人形象，依家係戇鳩仔，有潛質扮呀旺

on9 咪 on9
傻乜撚嘢B
咪撚用蝗語

好撚似近排好興套韓劇夫妻的世界個男主角
但人地係主角

拉 pr 公司

仲大方過馬明 真係由頭戴到落腳

老生認同

我話根本連有嘢都係假嘅
一廠黎明同馬明都係被逼出來做戲食死貓

醒目仔就真

型像正面，大把廣告商同情佢比job做

就算第日佢話分手，都無人怪佢

食第二個女都容易d，話哂你係好男人咁大方

戲子佬做戲咁都有人信